做侍應嗰班 係咪俾人炒

定係強制 放 無薪假
星期三有得放假喇